<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Story on jacobitosuperstar</title><link>//jacobobedoya.com/es/categories/story/</link><description>Recent content in Story on jacobitosuperstar</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="//jacobobedoya.com/es/categories/story/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>muerte de un padre</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/death_of_a_father/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/death_of_a_father/</guid><description>&lt;p>Mi madre y yo esperábamos la autorización del hospital para entrar a visitarlo,
a mi padre. En el momento de nuestra llegada, estaban celebrando el ritual de
las exequias a su nombre, con un antiguo amigo sacerdote suyo. Su enfermera
personal estaba afuera de pie con nosotros. La invitamos a tomar un café. No
hablamos de nada.&lt;/p>
&lt;p>Llegamos allí porque la noche anterior, su mejor amigo Gustavo, nos llamó para
contarnos sobre su estado y cómo mi padre había estado enviando sus despedidas
a través de su teléfono celular a todos, excepto a él, mi madre y a mí. Compré
los boletos para Bogotá, y llegamos al día siguiente a las 7:00 am para estar
en el hospital a las 9:00 am. Esa era la hora en que comenzaban las visitas. Su
enfermera personal recibió una llamada del sacerdote, nos pusimos de pie y ella
fue a la recepción para hablar con las damas a cargo de los permisos de
autorización. Yo era el siguiente en subir.&lt;/p></description></item><item><title>una moneda de oro por placer</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/a_coin_for_pleasure/</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2023 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/a_coin_for_pleasure/</guid><description>&lt;p>Viernes 9:00 AM era la hora a la que ella saldría hacía mi casa. Me levanté
temprano, hice algo de limpieza y comencé a ducharme. La había visto en una
página donde los clientes evalúan los servicios de las prostitutas que
contratan. En su perfil, adicional de sus datos personales, tenía varias fotos
verificadas por la página y anteriores clientes. Tenía una foto de sus pies en
primer plano, una foto de rodillas y espaldas donde el ángulo hace énfasis en
su nalga y en sus pies, una foto acostada de lado sobre su cama desnuda de
cuerpo completo con una máscara puesta y dependiendo del anuncio que ella
esté mostrando, una última foto de ella de cuerpo completo frente a un espejo
mostrando su rostro y su cuerpo desnudo. &amp;ldquo;Tengo muchos servicios adicionales
que puedes tomar, pero todo con preservativo&amp;rdquo; decía el título del anuncio, con
un &amp;ldquo;NO ANAL, NADA AL NATURAL, NO INSISTAS&amp;rdquo; en mayúsculas al final.&lt;/p></description></item></channel></rss>