<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>HISTORIAS on jacobitosuperstar</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/</link><description>Recent content in HISTORIAS on jacobitosuperstar</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="//jacobobedoya.com/es/stories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>muerte de un padre</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/death_of_a_father/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/death_of_a_father/</guid><description>&lt;p>Mi madre y yo esperábamos la autorización del hospital para entrar a visitarlo,
a mi padre. En el momento de nuestra llegada, estaban celebrando el ritual de
las exequias a su nombre, con un antiguo amigo sacerdote suyo. Su enfermera
personal estaba afuera de pie con nosotros. La invitamos a tomar un café. No
hablamos de nada.&lt;/p>
&lt;p>Llegamos allí porque la noche anterior, su mejor amigo Gustavo, nos llamó para
contarnos sobre su estado y cómo mi padre había estado enviando sus despedidas
a través de su teléfono celular a todos, excepto a él, mi madre y a mí. Compré
los boletos para Bogotá, y llegamos al día siguiente a las 7:00 am para estar
en el hospital a las 9:00 am. Esa era la hora en que comenzaban las visitas. Su
enfermera personal recibió una llamada del sacerdote, nos pusimos de pie y ella
fue a la recepción para hablar con las damas a cargo de los permisos de
autorización. Yo era el siguiente en subir.&lt;/p></description></item><item><title>una moneda de oro por placer</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/a_coin_for_pleasure/</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2023 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/a_coin_for_pleasure/</guid><description>&lt;p>Viernes 9:00 AM era la hora a la que ella saldría hacía mi casa. Me levanté
temprano, hice algo de limpieza y comencé a ducharme. La había visto en una
página donde los clientes evalúan los servicios de las prostitutas que
contratan. En su perfil, adicional de sus datos personales, tenía varias fotos
verificadas por la página y anteriores clientes. Tenía una foto de sus pies en
primer plano, una foto de rodillas y espaldas donde el ángulo hace énfasis en
su nalga y en sus pies, una foto acostada de lado sobre su cama desnuda de
cuerpo completo con una máscara puesta y dependiendo del anuncio que ella
esté mostrando, una última foto de ella de cuerpo completo frente a un espejo
mostrando su rostro y su cuerpo desnudo. &amp;ldquo;Tengo muchos servicios adicionales
que puedes tomar, pero todo con preservativo&amp;rdquo; decía el título del anuncio, con
un &amp;ldquo;NO ANAL, NADA AL NATURAL, NO INSISTAS&amp;rdquo; en mayúsculas al final.&lt;/p></description></item><item><title>los dioses están mirando</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/the_gods_are_watching/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 19:43:14 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/the_gods_are_watching/</guid><description>&lt;p>Estaba parado afuera del edificio en el que Ella vivía, eran las 7 p.m. Esa era
la hora a la que habíamos acordado vernos aquel viernes. Llevábamos varios
meses siendo vecinos. Aunque desde la ventana de mi cuarto sólo se veía una
esquina de su edificio, y su balcón daba en dirección opuesta al mío, siempre
tuve el romántico sueño de que cruzáramos miradas desde nuestros apartamentos.
Al final no importa, la sola posibilidad de vernos más seguido de manera
natural y espontánea, hacía que todos los escenarios románticos de reencuentro
se vieran justificados en complejos e improbables momentos de la cotidianidad.&lt;/p></description></item><item><title>mí admiradora número 1</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/my_number_1_admirer/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 19:42:53 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/my_number_1_admirer/</guid><description>&lt;p>Por la mañana, recibí dos notificaciones de Facebook, un mensaje de texto y una
solicitud de amistad en mi teléfono. El mensaje decía: &amp;ldquo;Me gustaron mucho tus
historias&amp;rdquo;, tanto el mensaje como la solicitud de amistad eran de la misma
persona. Curioso, acepté y revisé sus fotos, esperando que no fuera un perfil
falso. Para mi sorpresa, era una hermosa mujer con fotos cautivadoras en traje
de baño, pero eso no tenía nada que ver con mi exhaustiva revisión.&lt;/p></description></item><item><title>guardianes del deseo</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/guardians_of_desire/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 19:42:39 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/guardians_of_desire/</guid><description>&lt;p>Ella estaba sentada al frente mío mirando fijamente su vaso de té, estaba
presente su cuerpo, pero su mente estaba en otro lugar del que no podía lograr
sacarla. Para ganar su atención intenté hacer un truco de magia con un pitillo,
lo cual resultó en yo regar mi bebida, pero no importa, ella soltó una corta
carcajada y regresó de aquel lugar en el que su mente se encontraba.&lt;/p></description></item><item><title>la barra ejecutiva</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/the_executive_bar/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 19:42:09 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/the_executive_bar/</guid><description>&lt;p>La vi parada en una esquina, sino fuera porque el silencioso viento movía
suavemente su cabello, ella, desde esa distancia, se veía como la más hermosa
obra de arte, algo que se debe observar de lejos y no se debe tocar.&lt;/p>
&lt;p>Cuando finalmente camino lo suficientemente cerca, la combinación entre el
perfume que traía puesto y el olor natural de su cuerpo es tal, que mi boca
sonríe en contra de mi voluntad. Escucho un “Hola” sobre mi hombro y mientras
giro mi rostro, no puedo parar de pedir que esto no sea un sueño. Ni siquiera
en las numerosas noches que he estado sólo en mi cama imaginando un momento
similar, existía una mujer tan hermosa como ella.&lt;/p></description></item><item><title>el mejor día de mi vida</title><link>//jacobobedoya.com/es/stories/the_best_day_of_my_life/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 19:41:35 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/stories/the_best_day_of_my_life/</guid><description>&lt;p>Allí estaba ella, una mujer de inigualable belleza, que con un dulce tono de
voz decía las palabras que quería escuchar, y con una mirada fija, coqueta, me
hacía sentir justo de la manera que me quería sentir. La combinación de estas
características y las tiernas muecas que se hacen en su rostro al hablar, hacen
sentir las propuestas más optimistas de la vida alcanzables.&lt;/p>
&lt;p>Daniela es su nombre, nos estaba invitando a Andrés, uno de mis amigos más
cercanos, y a mí a pasar la noche en una montaña cercana al pueblo, en donde
nos sentaríamos alrededor de una fogata, junto a ella y dos de sus amigas.
Mientras escuchaba esto, la imagen mental de tan prometedora noche se va
formando en mi mente. Podía sentir el calor de la fogata, escuchar las risas en
las interminables conversaciones y mi mirada enceguecida por el brillo del
fuego, la luna y los flashes de las cámaras que inmortalizarían aquel momento.&lt;/p></description></item></channel></rss>