<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>CV on jacobitosuperstar</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/</link><description>Recent content in CV on jacobitosuperstar</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 01 Aug 2022 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="//jacobobedoya.com/es/cv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ENDAVA</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/endava/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/endava/</guid><description>&lt;h3 id="motor-matemático">Motor Matemático&lt;/h3>
&lt;p>Se desarrolló un motor matemático para el dimensionamiento de cotizaciones y
análisis de inversiones en préstamos inmobiliarios. Mis principales
contribuciones fueron:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Crear generation de casos de pruebas automáticas a través del uso del
archivos JSON que contienen los diferentes escenarios de pruebas.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Búsqueda binaria multi objetivo o de espacio de optimización para encontrar
la máxima cantidad de dinero que se puede prestar y para encontrar los mínimos
ingresos operativos netos para obtener la cantidad de dinero deseada.&lt;/p></description></item><item><title>Sophos Solutions</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/sophos/</link><pubDate>Fri, 01 Apr 2022 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/sophos/</guid><description>&lt;h3 id="plataforma-de-monitoreo-para-minas">Plataforma de Monitoreo para Minas&lt;/h3>
&lt;p>Continué el desarrollo y la escalabilidad de una plataforma de monitoreo minero
para mitigar el riesgo geológico.&lt;/p>
&lt;p>Debido a que existía una brecha de comunicación entre el equipo de habla
hispana que inició la plataforma y el equipo de habla inglesa que continuaría
desarrollándola, mi rol al principio fue servir como un puente de comunicación
a nivel técnico entre ambos equipos. Gracias a ello, pudimos comprender y
documentar el código base, solucionar los problemas de infraestructura que
teníamos con Kubernetes y entregar los resultados necesarios al cliente.&lt;/p></description></item><item><title>ActiveOne</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/activeone/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/activeone/</guid><description>&lt;h3 id="plataforma-para-digitalizaciónclasificaciónalmacenimiento-de-expedientes">Plataforma para Digitalización/Clasificación/Almacenimiento de Expedientes&lt;/h3>
&lt;p>Se desarrolló una plataforma web que permitía subir documentos escaneados para
clasificarlos utilizando diferentes servicios de inteligencia artificial de
AWS.&lt;/p>
&lt;p>Dos de mis desarrollos más notables fueron:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Creación de una herramienta para transferir archivos entre los servicios de
almacenamiento de AWS y Azure a través de un flujo de datos de un servicio a
otro.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Creación de una Metaclase base y un decorador de funciones para registrar
toda la funcionalidad de la aplicación sin tener que añadir nada más que la
Metaclase a la clase y un decorador a las diferentes funciones que eran
críticas para la plataforma.&lt;/p></description></item><item><title>LaunchMobility</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/launchmobility/</link><pubDate>Wed, 01 Apr 2020 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/launchmobility/</guid><description>&lt;h3 id="plataforma-de-launchmobility">Plataforma de LaunchMobility&lt;/h3>
&lt;p>No tuve logros ni pude colaborar de manera notable con la plataforma de la
companía. Choque cultural con la empresa. Mí modo de trabajo no era compatible
con el de la compañía y sentí que cambiar mi manera de hacer las cosas para
cumplir mis tareas, requería un esfuerzo grande que sólo era útil para ese
lugar y ese momento, pero no para mi desarrollo como programador. Es
decepcionante pero a veces pasa. A veces uno no engrana con el equipo.&lt;/p></description></item><item><title>LUJACOL SAS</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/lujacol/</link><pubDate>Sun, 01 Mar 2020 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/lujacol/</guid><description>&lt;h3 id="herramientas-internas-de-la-compañía">Herramientas Internas de la Compañía&lt;/h3>
&lt;p>Crear un portal web para que mis clientes puedan crear ordenes, tener registro
del estado del envío de los productos y descargar los documentos requeridos
para la nacionalización de estos. Esto, junto con envío automático de correos
para recordatorios y notas importantes acerca de la mercancía, me ayudan a
mantener el número de empleados bajo en la compañía, preparar el contenedor en
menos de una semana y trabajar con los menos costos posibles, minizando gastos.&lt;/p></description></item><item><title>Institución Universitaria ITM</title><link>//jacobobedoya.com/es/cv/itm/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2016 12:00:00 -0500</pubDate><guid>//jacobobedoya.com/es/cv/itm/</guid><description>&lt;h3 id="indicadores-de-la-universidad-y-plataforma-de-monitoreo-académica">Indicadores de la Universidad y Plataforma de Monitoreo Académica&lt;/h3>
&lt;p>Se realizaron diversas tareas relacionadas con la retención de estudiantes en
la institución, entre las que destacan dos desarrollos particularmente
notables:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Crear un portal web que monitorea todos los estudiantes beneficiarios de las
becas entregadas por la alcaldía de Medellín, con el fin de generar alarmas
tempranas indicando bajo rendimiento académico y posible deserción, para la
intervención del departamento de bienestar universitario.&lt;/p></description></item></channel></rss>